我已經過唔到冇左你嘅生活

就好似籠中鳥放返出去會死咁

加油

慣咗就冇嘢 中間時間係難捱啲

係慣唔到
會直接死

世界上得屋企人先會對你不離不棄

偏偏我最想對我不離不棄嘅唔係屋企人

當你好愛一個人嘅時候
你就會包容到佢好多缺點同對佢不離不棄
只可惜呢個人暫時唔再愛自己
將來有冇可能真係冇人知, 但機會好微

我已經當左佢係我屋企人

一定要好好珍惜